中聯辦又話太陽繼續升起，隻字無提元朗恐襲。

串77咁
睇now 睇到我火撚滾。

攬L住個國徽自high